{
    "eSignage Management": "電子看板管理",
    "Content": "內容",
    "Schedule": "排程",
    "Untitled": "未命名",
    "Select a template":"選擇版型",
    "Edit a template": "編輯版型",
    "Edit contents": "編輯內容",
    "Select the devices that you want to publish": "選擇要發佈的設備",
    "Publish a template to devices": "將版型發佈到設備",
    "Schedule and Publish": "排程與發佈",
    "template.noun.chooseUpload": "已選擇上傳區域",
    "template.noun.selectedUpload": "選擇上傳區域",
    "template.noun.upload": "選擇歷史資料",
    "Submit": "送出",
    "Optional":"可選的",
    "Completed! You're finished all steps.": "完成! 您已完成所有步骤",
    "Reset":"重設",
    "Step": "步驟",
    "Back": "上一步",
    "Skip": "跳過",
    "Finish": "完成",
    "Next": "下一步",
    "Cancel": "取消",
    "Save": "儲存",
    "Publish": "發佈",
    "Setting":"設定",
    "Please select a template first.":"請先選擇一個版型。",
    "Information":"資訊",
    "OK":"確定",
    "Template Name":"版型名稱",
    "Division":"部門",
    "Resolution": "解析度",
    "Description": "說明",
    "Background Color": "背景顏色",
    "Content Name": "內容名稱",
    "Weather Layout": "天氣版面布局",
    "Teamperature Unit": "溫度單位",
    "Wind Speed Unit": "風速單位",
    "Language": "語言",
    "Display Duration (sec)": "顯示持續時間 (秒)",
    "Selected Citys": "已選城市",
    "Available Citys": "可選城市",
    "Selected Devices": "已選設備",
    "Available Devices": "可選設備",
    "Choices":"待選擇",
    "Chosen":"已選擇",
    "Chose Media Files":"選擇媒體檔案",
    "Web Page Url":"網址",
    "Play Time":"播放時間 (秒)",
    "Add to List": "加入列表",
    "Camera Name": "攝影機名稱",
    "RTSP Url": "即時串流網址(RTSP Url)",
    "HLS Url": "Http即時串流網址(HLS Url)",
    "Weather Content" : "天氣內容",
    "Media Content" : "媒體內容",
    "Web Content": "網頁內容",
    "IPCam Content": "IP攝影機內容",
    "Template": "版型",
    "Select Citys": "選擇城市",
    "Close": "關閉",
    "The information has been saved successfully": "資訊已儲存成功。",
    "Save failed. Please try again.": "儲存失敗。請再試一次。",
    "The template has been deleted successfully": "版型已刪除成功。",
    "Delete failed. Please try again.": "刪除失敗。請再試一次。",
    "Please select a template to delete first.": "請先選擇欲刪除的版型。",
    "Exit":"離開",
    "YES": "是",
    "NO": "否",
    "Modify Template Basic": "修改版型基本資料",
    "Modify Template Details": "修改版型詳細資料",
    "Do you want to delete this template content?": "您想刪除這筆版型內容嗎?",
    "Please select a template to modify first.": "請先選擇欲修改的版型。",
    "Uploaded the file successfully": "檔案上傳成功",
    "Schedule Name": "排程名稱",
    "Play Start Date": "播放起始日",
    "Play Expiration Date": "播放到期日",
    "Play Start Time": "播放起始時間",
    "Play End Time": "播放結束時間",
    "Date Picker":"日期選擇器",
    "Time Picker":"時間選擇器",
    "DateTime Picker":"日期時間選擇器",
    "Volume":"音量",
    "Loop Mode":"循環模式",
    "Daily":"每日",
    "Weekly":"每週",
    "Monthly":"每月",
    "Frequency": "頻率",
    "Every": "每",
    "Day(s)": "天",
    "Sunday":"星期日",
    "Monday":"星期一",
    "Tuesday":"星期二",
    "Wednesday":"星期三",
    "Thursday":"星期四",
    "Friday":"星期五",
    "Saturday":"星期六",
    "Available Months": "可選月份",
    "Selected Months":"已選月份",
    "January": "一月",
    "February": "二月",
    "March": "三月",
    "April": "四月",
    "May":"五月",
    "June":"六月",
    "July":"七月",
    "August":"八月",
    "September":"九月",
    "October": "十月",
    "November": "十一月",
    "December": "十二月",
    "Month":  "月",
    "Day":  "日",
    "Publish Mode": "發佈模式",
    "Publish Immediately": "立即發佈",
    "Scheduled Publish": "排程發佈",
    "Scheduled Publish DateTime": "排程發佈日期時間",
    "Celsius (°C)": "攝氏 (°C)",
    "Fahrenheit (°F)": "華氏 (°F)",
    "km/h": "公里/小時",
    "mp/h": "英里/小時",
    "The template contents have been published successfully": "版型內容已發佈成功",
    "Publish failed. Please try again.":"發佈失敗。請再試一次。",
    "Schedule name can't be empty.": "排程名稱不可為空值。",
    "At least one option is checked.": "至少勾選一個選項",
    "Month and Day fields can't be empty.": "月份和日期欄位不可為空值.",
    "Field can't be empty.": "欄位值不能是空的",
    "open": "開啟",
    "Template name can't be empty.": "版型名稱不可為空值。",
    "Content name can't be empty.":  "內容名稱不可為空值。",
     "English": "英文",
     "Traditional Chinese": "繁體中文",
     "Japanese": "日文",
     "Simplified Chinese": "簡體中文",
     "The play start time can't be later than the play end time.": "播放開始時間不可晚於播放結束時間。",
     "Hsinchu (Taiwan)": "新竹 (台灣)",
     "Nantou (Taiwan)": "南投 (台灣)",
     "Changhua (Taiwan)": "彰化 (台灣)",
     "Hualien (Taiwan)": "花蓮 (台灣)",
     "Taitung (Taiwan)": "台東 (台灣)",
     "Yunlin (Taiwan)": "雲林 (台灣)",
     "Penghu (Taiwan)": "澎湖 (台灣)",
     "Taichung (Taiwan)": "台中 (台灣)",
     "Chiayi (Taiwan)": "嘉義 (台灣)",
     "Tainan (Taiwan)": "台南 (台灣)",
     "Yilan (Taiwan)": "宜蘭 (台灣)",
     "Kaohsiung (Taiwan)": "高雄 (台灣)",
     "Pingtung (Taiwan)": "屏東 (台灣)",
     "Kinmen (Taiwan)": "金門 (台灣)",
     "Matsu (Taiwan)": "媽祖 (台灣)",
     "Keelung (Taiwan)": "基隆 (台灣)",
     "Taipei (Taiwan)": "台北 (台灣)",
     "New Taipei City (Taiwan)": "新北市 (台灣)",
     "Miaoli (Taiwan)": "苗栗 (台灣)",
     "Taoyuan (Taiwan)": "桃園 (台灣)",
     "Fuzhou (China)": "福州 (中國)",
     "Shenyang (China)": "瀋陽 (中國)",
     "Guangzhou (China)": "廣州 (中國)",
     "Hong Kong (China)": "香港 (中國)",
     "Nanchang (China)": "南昌 (中國)",
     "Qingdao (China)": "青島 (中國)",
     "Xian (China)": "西安 (中國)",
     "Lanzho (China)": "蘭州 (中國)",
     "Shanghai (China)": "上海 (中國)",
     "Kunming (China)": "昆明 (中國)",
     "Beijing (China)": "北京 (中國)",
     "Chongqing (China)": "重慶 (中國)",
     "Wuhan (China)": "武漢 (中國)",
     "Hangzhou (China)": "杭州 (中國)",
     "Nanjing (China)": "南京 (中國)",
     "Kaifeng (China)": "開封 (中國)",
     "Haikou (China)": "海口 (中國)",
     "Seoul (Asia)": "首爾 (亞洲)",
     "Kuala Lumpur (Asia)": "吉隆坡 (亞洲)",
     "Osaka (Asia)": "大阪 (亞洲)",
     "Jakarta (Asia)": "雅加達 (亞洲)",
     "Manila (Asia)": "馬尼拉 (亞洲)",
     "Ho Chi Minh City (Asia)": "胡志明市 (亞洲)",
     "New Delhi (Asia)": "新德里 (亞洲)",
     "Tokyo (Asia)": "東京 (亞洲)",
     "Bangkok (Asia)": "曼谷 (亞洲)",
     "Dubai (Asia)": "杜拜 (亞洲)",
     "Abu Dhabi (Asia)": "阿布達比 (亞洲)",
     "Hanoi (Asia)": "河內 (亞洲)",
     "Istanbul (Asia)": "伊斯坦堡 (亞洲)",
     "Guam (Asia)": "關島 (亞洲)",
     "Singapore (Asia)": "新加坡 (亞洲)",
     "Kathmandu (Asia)": "加徳滿都 (亞洲)",
     "Madrid (Europe)": "馬德里 (歐洲)",
     "Venice (Europe)": "威尼斯 (歐洲)",
     "Budapest (Europe)": "布達佩斯 (歐洲)",
     "Athens (Europe)": "雅典 (歐洲)",
     "London (Europe)": "倫敦 (歐洲)",
     "Paris (Europe)": "巴黎 (歐洲)",
     "Berlin (Europe)": "柏林 (歐洲)",
     "Amsterdam (Europe)": "阿姆斯特丹 (歐洲)",
     "Roma (Europe)": "羅馬 (歐洲)",
     "Stockholm (Europe)": "斯德哥爾摩 (歐洲)",
     "Copenhagen (Europe)": "哥本哈根 (歐洲)",
     "Geneva (Europe)": "日內瓦 (歐洲)",
     "Vienna (Europe)": "維也納 (歐洲)",
     "Moscow (Europe)": "莫斯科 (歐洲)",
     "Frankfurt (Europe)": "法蘭克福 (歐洲)",
     "Canberra (Africa)": "坎培拉 (非洲)",
     "Nairobi (Africa)": "奈洛比 (非洲)",
     "Johannesburg (Africa)": "約翰尼斯堡 (非洲)",
     "Algiers (Africa)": "阿爾及爾 (非洲)",
     "Tripoli (Africa)": "的黎波里 (非洲)",
     "Cairo (Africa)": "開羅 (非洲)",
     "San Francisco (North America)": "舊金山 (北美洲)",
     "Vancouver (North America)": "溫哥華 (北美洲)",
     "Los Angeles (North America)": "洛杉磯 (北美洲)",
     "New York (North America)": "紐約 (北美洲)",
     "Toronto (North America)": "多倫多 (北美洲)",
     "Seattle (North America)": "西雅圖 (北美洲)",
     "Buenos Aires (South America)": "布宜諾斯艾利斯 (南美洲)",
     "Panama (South America)": "巴拿馬 (南美洲)",
     "Rio De Janeiro (South America)": "里約熱內盧 (南美洲)",
     "Havana (South America)": "哈瓦那 (南美洲)",
     "San Diego (South America)": "聖地亞哥 (南美洲)",
     "Lima (South America)": "利馬 (南美洲)",
     "Brisbane (Oceania)": "布里斯本 (大洋洲)",
     "Perth (Oceania)": "伯斯 (大洋洲)",
     "Melbourne (Oceania)": "墨爾本 (大洋洲)",
     "Sydney (Oceania)": "雪梨 (大洋洲)",
     "Auckland (Oceania)": "墨爾本 (大洋洲)",
     "Wellington (Oceania)": "威靈頓 (大洋洲)"

}
